# Biodata

<p>Nama :Leni Nur Angraeni</p>
<p>Alamat : Jalan Pemuda Nomor 47 Desa Panawuan Kecamatan Cigandamekar Kabupaten Kuningan Provinsi Jawa Barat </p>
<p>Email : leninurangraeni@gmail.com </p>
<p>Umur : 22 Tahun </p>